有今生無來世 今晚 All In GME 破釜沉舟 ！！！！！

SH gogogo

冇人理你未我理你lor